<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<vacancies>
<query value="Java" />
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2147308">Программист java</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.abisoft.spb.ru">ABISoft</companyName>
<salary>
<minimum></minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:

Разработка программного обеспечения (Java, J2EE, ...), поддержка существующих проектов и модернизация приложений. Работа в команде


                              
Условия:

Хороший, дружный коллектив. Реальные возможности для профессионального и карьерного роста. Интересные серьезные проекты. Соц.пакет, коллективный отдых и пр. Зарплата уточняется по результатам собеседования. Ближайшие ст. метро Пионерская, Удельная, пл. Мужества. Рабочий день - с 11:00. Ждем Ваши резюме и примеры кода. Рассматриваются варианты временной работы, на данный момент 3 месяца, но с перспективой продолжения.


                              
Требования:

Знание Java, SQL. Опыт работы с технологиями J2EE. Способность быстро осваивать новые технологии. Английский язык на уровне чтения технической документации и переписки.


                              
Если Вас заинтересовала вакансия, пожалуйста, присылайте, помимо резюме, примеры Вашего кода на Java на е-майл
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2195134">Java developer</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.actimind.com">Actimind Inc.</companyName>
<salary>
<minimum>40000</minimum>
<maximum>70000</maximum>
</salary>
<description>
Компания Actimind, разработчик программных продуктов, предлагает Вашему вниманию вакансию


                              
Java developer


                              
Вакансия открыта в проекте, в рамках которого разрабатывается программно-аппаратный комплекс для тестирования сетевого оборудования. Продукт довольно крупный, существует давно, и постоянно дорабатывается и перерабатывается. Нашей компанией дорабатывается GUI часть продукта на Java, дописывается новая функциональность к ней, а также разрабатываются различные дополнительные инструменты, сопровождающие основной продукт.


                              
Основные обязанности:

Участие в Разработке крупного приложения на базе платформы Java SE.


                              
Требования к кандидатам:

- Хорошее знание принципов ООП

- Хорошее знание Java, опыт программирования на Java не менее года

- Опыт разработки с использованием Swing

- Способность легко понимать и исправлять чужой код

- Технический английский


                              
Дополнительными преимуществами будут:

- Владение практикой unit testing (test driven development)

- Знание и опыт рефакторинга

- Знание SQL, JDBC, опыт использования SQLite

- Опыт использования JFreeChart

- Опыт использования JAXB

- Хорошее знание сетевых протоколов, и особенно HTTP.


                              
Условия:

- Трудоустройство: Прием на работу осуществляется по результатам тестирования и собеседования.

- Заработная плата на данной позиции составляет от 40 000 до 70 000 рублей по результатам собеседования.

- Испытательный срок 1,5-2 месяца.

- Питание: Дополнительное питание в офисе.

- Профессиональное развитие: Возможности компании растут вместе с ростом возможностей и знаний каждого отдельного сотрудника.

Мы приветствуем желание профессионально расти, изучать новые технологии и области знаний.

В компании сформирована обширная библиотека, проводятся тренинги. Сотрудники компании участвуют в профессиональных конференциях и семинарах.

- График работы: Мы работаем с 12 до 21, с часовым перерывом на обед. Данный график не догма, возможны варианты. Важно лишь понимать, что работа на полную ставку - это 40 отработанных часов в неделю.

- Спорт: Предоставляются частичные компенсации абонементов в фитнес клуб. Действует программа скидок на горнолыжные курорты Лен.обл.

Дополнительные услуги: В компании действует система денежных кредитов и финансовой поддержки. Иногородним сотрудникам предоставляется помощь в обустройстве и организационных вопросах.

Вне офиса: Мы ведем активную жизнь, выезжаем на природу.

Проводим корпоративные чемпионаты, аукционы, лотереи.
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2107476">Старший Java разработчик</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.devexperts.com">Devexperts</companyName>
<salary>
<minimum></minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Мы ищем квалифицированных разработчиков программного обеспечения, желающих работать в дружном коллективе IT‑профессионалов, участвовать в создании программных продуктов, способных выдерживать конкуренцию на мировом рынке, обучаться самому и обучать других, постоянно развиваться и добиваться поставленных целей.


                              

                              
Обязанности:


                              
- Вам придется участвовать в одном или более проектах по разработке ПО, работать в команде из 3‑10 человек;

- Писать и отлаживать код, участвовать в проектировании архитектуры разрабатываемых систем, проводить исследования новых технологий и средств разработки, изучать предметную область;

- Принимать участие в процессной деятельности: анализе требований, сборке релизов, инспектировании кода.


                              

                              
Требования:


                              
- Высшее техническое образование;

- Опыт коммерческого программирования от 3-х лет;

- Хорошее знание структур данных и алгоритмов;

- Твердое знание принципов ООП и умение их применять;

- Знание основных шаблонов проектирования, опыт разработки архитектуры программных систем;

- Знание языка Java в рамках спецификации J2SE;

- Владение английским языком на уровне, достаточном для чтения и написания технической документации;

- Ответственность, самостоятельность, инициативность

Коммуникабельность, умение и желание работать в команде.


                              

                              

                              

                              
Дополнительными преимуществами будут являться:


                              
- Опыт разработки приложений в финансовой, брокерской, биржевой областях;

- Знания в области параллельного программирования, опыт разработки многопоточных приложений;

- Понимание принципов проектирования реляционных БД, знание SQL, опыт работы с Oracle, MySQL;

- Знание двух и более языков программирования;

- Знание операционных систем семейства Unix;

- Опыт разработки распределенных систем, систем с высокими требованиями к производительности и надежности;

- Опыт проектирования пользовательских интерфейсов;

- Опыт разработки Web‑приложений, приложений для мобильных устройств;

- Знание современных технологий разработки Java‑приложений, библиотек и фреймворков (Spring, Hibernate, Swing, GWT и т.п.);

- Знание методологий и принципов построения процесса разработки, опыт работы с системами баг‑трекинга, контроля версий, управления требованиями.


                              

                              
Мы предлагаем:


                              

                              
Коллектив

Сейчас в Компании работает 300 технических специалистов с высшим образованием в области компьютерных технологий и инженерии.


                              
Карьера

- Эффективная система планирования карьеры, которая предполагает как профессиональное развитие сотрудников, так и совершенствование личностных и менеджерских качеств;

- Корпоративное обучение и тренинги;

- Если до «идеального» кандидата Вам не хватает какого-то одного качества, но Вы готовы к позитивным переменам и самообразованию, то будем рады встретиться с Вами в нашем офисе.


                              
Офис

- Современный, профессионально оборудованный офис в бизнес-центре «Воронцов», в 10-15 минутах ходьбы от ст. метро «Петроградская», «Чкаловская»;

- Просторные офисы, уютная кухня, спортивный уголок, душ, несколько зон отдыха, комнаты переговоров и конференц-залы;

- Для удобства работы большинство рабочих мест оборудовано двумя и более жидкокристаллическими мониторами;

- Наличие библиотеки с широким, регулярно обновляемым фондом специализированной современной литературы;

- Удобная парковка для велосипедов и автомобилей.


                              
График работы

- Гибкий. Вы сами выбираете наиболее удобный для Вас график работы (40 часов в неделю). Обязательные присутственные часы - с 11:00 до 17:00;

- В некоторых отделах — работа в смене;

- Возможны командировки в США, Азию и страны Европы.


                              
Зарплата

- Высокая «белая» заработная плата в рублях (на 25% выше средних зарплат в IT согласно ежегодному внешнему обзору заработных плат по Санкт-Петербургу);

- Оформление по ТК РФ.


                              
Компенсационный пакет

- Все отпуска - по ТК РФ и даже больше.100% оплачиваемый больничный лист;

- ДМС страхование. Ежемесячная бесплатная консультация с врачом-куратором в офисе;

- Полноценные обеды - в офисе, бесплатно;

- Курсы английского языка для групп разного уровня знаний - в офисе, бесплатно;

- Компенсация 2/3 от стоимости абонемента в любой спортивный клуб города;

- Оплачиваемый сертификационный экзамен Sun Certificated Java Programmer;

- Тим-билдинги, корпоративные мероприятия, своя футбольная команда, выезды на природу и пр.


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/1677086">Программист java</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.almaz.sp.ru">Алмаз</companyName>
<salary>
<minimum>85000</minimum>
<maximum>95000</maximum>
</salary>
<description>
Требования:


                              
Опыт программирования на java - от 1-го года

Знание Java Core,Servlets, SQL

английский язык - технический


                              
Обязанности:


                              
Разработка, внедрение и сопровождение сложного клиент-серверного приложения для компании.

написание и тестирование кода


                              
Условия:

- Гибкий график работы

- Работа в стабильной крупной компании

- Работа в дружном коллективе

- Официальное оформление

- Белая зарплата

- Соц. пакет.

- Перспективы


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2211086">Программист java</vacancyName>
<companyName companyUrl="">Информационные Системы, ООО</companyName>
<salary>
<minimum></minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Обязанности: Разработка, внедрение, поддержка проекта (Java + MySQL).


                              
Условия: Оплата по договору


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2185113">Разработчик Java SE</vacancyName>
<companyName companyUrl="">Девелаб СПб, ООО</companyName>
<salary>
<minimum>60000</minimum>
<maximum>90000</maximum>
</salary>
<description>
Приглашаем разработчика Java  под Android

Требования:

•Знание современных Java технологий

•Знание баз данных на уровне написания запросов

•Знание разговорного английского не обязательно, но очень приветствуется.


                              
Условия:

•Работа в офисе в центре города около Московского вокзала.

•Дружный коллектив и стабильная, высокая заработная плата.

•Оформление согласно ТК РФ.

•Работа в офисе, полная рабочая неделя, гибкий график работы


                              
Обязаности:

•Доработка существующих и написание новых программных модулей


                              
З/П зависит от уровня специалиста.
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2205990">Разработчик Java</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.checkmates.ru">CheckMates</companyName>
<salary>
<minimum>120000</minimum>
<maximum>140000</maximum>
</salary>
<description>
Отделение международной инвестиционной группы (банка) приглашает на постоянную работу Sr. Java разработчика / Tech Lead (вакансии в СПб и Москве).


                              
Responsibilities:

• Take ownership of delivery new features or modules.

• Development of Java code implementing both &apos;quick&apos; solutions and larger strategic projects.

• Reviewing code of other developers.

• Participating in requirements analysis and design.

• Adopting new financial instruments into existing platform.

• Cooperative work with the QA team.

• Performance tuning.

• Participating in refactoring of the system.


                              
Required skills:

• Industry experience 5+ years with proven trackrecord.

• Strong core Java&amp;multithreading skills.

• Analytical mindset, attention to details.

• Сommunication skills with English fluency.


                              
Convents:

• Work place: Moscow, Center.

• Full time work day: 9-10 to 18-19.

• Different education programs in IT and financial areas, English courses.

• Opportunity to develop yourself in successful international company.

• Social package, medicine insurance.

• Vacation in accordance with legislation RF.

• Business trips: may require regular trips to London, including temporary rotations to work alongside the business in London.

• Salary is still 120 000 to 140 000 RUB. Annual bonus (up to 30% of yearly income).


                              
Отправляйте, пожалуйста, Ваше резюме (в формате Word на английском языке) с подробным описанием реализованных проектов по эл. адресу с указанием кода вакансии &quot;Sr. Java Developer (DMs)&quot;.


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/1971746">Java developer</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.axiomsl.com/">Axiom Software Laboratories</companyName>
<salary>
<minimum>70142</minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Duties and Responsibilities

• Working as a software engineer on one or several development efforts.

• Working as a part of team.

• Participating in new features design process and maintaining already implemented functionality.

Requirements

• At least 3 years of Java experience.

• Strong knowledge of Java SE (1.4, 1.5, 1.6) - multithreading and concurrency,  RMI.

• Swing will be a plus.

• SQL, understanding of relational data modeling.

• Experience with any major relational database (Oracle, MSSQL, DB2, SYBASE).

• Good understanding and experience in client-server applications development.

• Experience with GWT will be a plus.

• Strong mathematical background will be a plus.

• Strong knowledge of OOP and design patterns.

• Familiarity with UNIX based systems will be a plus.

• Knowledge of common algorithms and data representation models.

• Dependability and tidiness, ability to review and test code.


                              

                              
Conditions

• Competitive salary depending on the interview results, annual performance-based bonuses.

• Flexible work schedule.

• Medical insurance.

• English courses.
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/internet/1540036">Програмист Java</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.artplanet.su">АртПланет, ООО</companyName>
<salary>
<minimum>20000</minimum>
<maximum>35000</maximum>
</salary>
<description>
Требования:


                              
• Опыт разработки c JAVA 

• Опыт разработки c MySQL 


                              
Обязанности:

• Разработка игрового сервера онлайн игр


                              
Мы предлагаем:

- график работы 5/ка с 10:00 до 19:00

- ЗП на испыт срок 20.000 руб, после 30.000 - 35.000 руб

- работа на Английском проспекте

- Официальное трудоустройство, Отпуск


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2202340">Senior java developer</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.interresearch.dk">Interresearch (СПб.)</companyName>
<salary>
<minimum>70000</minimum>
<maximum>100000</maximum>
</salary>
<description>
Requirements


                              
- 3+ experience commercial software development in team lead role

- Proficiency developing Java

- Experience in Web 2.0 systems building

- Working experience of J2EE and  ORM Hibernate

- Knowledge of SQL and relational database Oracle

- Flexibility and ability to solve non standard tasks, fast studying ability and learning new technologies/areas

- Communication and English skills, speaking and writing


                              
Responsibilities


                              
- Participate in system architecture design, project planning and core development


                              
We offer:


                              
- Salary depending on skills and experience;

- Participation in challenging projects, opportunity for professional development;

- Flexible working schedule;

- Friendly team and atmosphere;

- Free unlimited access to coffee, tea, juice, coke.

- Free lunches on Fridays;

- Office located nearby metro “Vyborgskaya” (5 minutes walk) in a new business centre;

- Observing the Russian Code of Labour;


                              

                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2201145">Программист java</vacancyName>
<companyName companyUrl="">Систематика</companyName>
<salary>
<minimum></minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Группа компаний «Систематика» занимает лидирующее место на российском ИТ-рынке и специализируется на реализации комплексных проектов в области системной интеграции, консалтинга и создания бизнес приложений для государственных структур, промышленных предприятий и холдингов, торговых компаний и финансовых учреждений.


                              
Приглашает Инженеров-программистов для участия в крупных проектах.


                              
Обязанности:


                              
* Участие в проектировании и разработке проектов по направлениям: порталы(CMS), документооборот, электронный социальный регистр населения, электронные карты и системы межведомственного взаимодействия (SOA, web-services, WSDL ESB).


                              
Требования:


                              
* Знание Java и J2EE (JSP, Servlets)(обязательно!!!), опыт написания Web приложений на Java от 1 года.

* Опыт работы с одним из серверов приложений (Tomcat, Resin, JBoss, GlassFish, др.)

* Знание HTML, CSS, владение JavaScript, jquery, prototype

* Знание SQL

* Умение писать хороший поддерживаемый код


                              
Условия работы:


                              
* Интересная работа, возможности для профессионального развития

* Участие в проектах в г.Хабаровске,  г. Благовещенске, продолжительность проектов   от 1 года.

* В случае успешной работы, возможен перевод на постоянную работу по Дальнему Востоку, возможен переезд для работы в центральном офисе в Москве.

* Уровень заработной платы обсуждается по результатам собеседования в зависимости от опыта работы и уровня квалификации.


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург и область</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2105885">Java-разработчик</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.favordata.com">Фавор-ИТ</companyName>
<salary>
<minimum>27896</minimum>
<maximum>97636</maximum>
</salary>
<description>
Компания развивает платформу FavorData‚ предназначенную для построения гибких Web-приложений, и на ее основе автоматизируются уникальные бизнес-процессы заказчиков.


                              
Требования к кандидату:


                              
Знание Java (Standard Edition);

Умение писать надежный и понятный код.


                              
Уровень зарплаты зависит от:

Опыта работы в Java;

Владения сопряженными технологиями - Servlets‚ JSP‚ XSL‚ AJAX‚ DHTML и другими;

Готовности и умения способствовать профессиональному росту коллег‚ улучшать и интегрировать чужой код‚ разбивать задачу на подзадачи‚ контролировать качество выполнения подзадач‚ собирать результаты подзадач в общий результат;

Способности и желания общаться с клиентами для понимания их потребностей (по уже заключенным контрактам);

Умения высказывать обоснованные предложения‚ интуитивные оценки‚ понимать и принимать точку зрения коллег‚ полностью отвечать за свой участок работы.


                              
Условия работы:

Уровень заработной платы устанавливается индивидуально по результатам собеседования‚ а затем ежемесячно корректируется с ростом профессионального уровня и производительности. Поэтому для менее опытных сотрудников нормальным является существенное повышение заработной платы в течение первого года работы;

Оформление согласно законодательству‚ в том числе обязательная медицинская страховка‚ оплата больничных‚ оплачиваемый отпуск в размере 28 календарных дней‚ в том числе не менее двух недель в период с мая по сентябрь;

Предоставление официальных справок для кредитования;

Дополнительная медицинская страховка за счет компании оформляется в течение полугода после начала работы;

Указанный для вакансии диапазон заработной платы соответствует 40-часовой рабочей неделе;

В офисах есть кафе‚ а также холодильники‚ микроволновки‚ чайники для самостоятельного питания


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2135276">Junior Java developer</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.axiomsl.com/">Axiom Software Laboratories</companyName>
<salary>
<minimum>56024</minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:

• Working as a software engineer on one or several development efforts.

• Working as a part of team.

• Participating in new features design process and maintaining already implemented functionality.


                              
Условия:

• Competitive salary depending on the interview results, annual performance-based bonuses.

• Flexible work schedule.

• Medical insurance.

• English courses.


                              
Требования:

• Knowledge of Java SE (1.4, 1.5, 1.6) - multithreading and concurrency.

• Swing will be a plus.

• SQL, understanding of relational data modeling.

• Experience with any major relational database (Oracle, MSSQL, DB2, SYBASE).

• Strong mathematical background will be a plus.

• Good knowledge of OOP and design patterns.

• Familiarity with UNIX based systems will be a plus.

• Knowledge of common algorithms and data representation models.

• Dependability and tidiness, ability to review and test code.


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2157886">Java разработчик</vacancyName>
<companyName companyUrl="">Санкт-Петербургский информационно-аналитический центр, государственная</companyName>
<salary>
<minimum>25000</minimum>
<maximum>35000</maximum>
</salary>
<description>
Обязанности: Разработка Java приложений


                              
Условия: Оформление по трудовому кодексу


                              
Требования:

Java SE 5.0 и выше. Знание каких-либо технологий разработки web-приложений, основанных на Java, JavaScript. Желание, возможность и готовность обучаться.
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2194555">Java веб-программист</vacancyName>
<companyName companyUrl="">Санкт-Петербургский информационно-аналитический центр, государственная</companyName>
<salary>
<minimum></minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:

участие в разработке портала государственной информационной системы и других веб приложений


                              
Условия:

- з/п от 35 т.р. в зависимости от квалификации;

- оплачиваемый отпуск и оплата больничного в соответствии с ТК РФ;

- ДМС.


                              

                              
Требования:

уверенное знание J2EE (jsp, struts, portlets/servlets);

уверенное знание HTML, CSS;

базовые знания SQL;

базовые знания JavaScript, AJAX;

опыт разработки веб-приложений от 2-х лет;

высшее техническое образование;

знание ООП;

знание английского языка на уровне чтения тех. документации.

способность к обучению и освоению новых инструментов и технологий;


                              
Преимуществом будет:

опыт работы с LiferayPortal или другой портальной системой;

опыт работы c Eclipse IDE;

опыт работы с СУБД Oracle;

опыт работы в команде;


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2196731">Программист JAVA</vacancyName>
<companyName companyUrl="">Стрела, ООО</companyName>
<salary>
<minimum>40000</minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Компания (разработчик программного обеспечения для автоматизированных информационных систем) приглашает на постоянную работу Программист JAVA.


                              
Требования:

Опыт разработки клиентского и серверного программного обеспечения (Java SE/EE).

Знание: Java 2SE, Swing, SQL, Patterns, JBoss, Tomcat, Servlets, JSD, JPA, EJB, Eclipse, Spring


                              
Обязанности:

Разработка программ на языке программирования  JAVA

Участие в крупном проекте по разработке электронных финансовых сервисов.


                              

                              
Условия:

Работа в крупной стабильной компании

Условия оформления и оплаты труда согласно ТК РФ.

График работы: пн-пт с 10.00 до 19.00.

Испытательный срок 3 мес.

Перспектива карьерного роста в направлениях архитектора, аналитика, лидера группы.


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2194517">Java-разработчик</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.darout.ru">Darout Service</companyName>
<salary>
<minimum>60000</minimum>
<maximum>75000</maximum>
</salary>
<description>
Компания, специализирующаяся на разработке бизнес-приложений для европейского рынка, объявляет конкурс на вакансию “Java -разработчик” (программист, Java Developer) для участия в долгосрочном проекте.

Задачей проекта является разработка и развитие ERP-приложения для предприятий среднего и крупного бизнеса. Приложение включает в себя информационные модули управления деятельностью различных сторон организации, таких как производство, продажи, закупки, маркетинг, финансы, управление персоналом, партнеры, заказчики и т.д.

Требования к кандидату:

• Опыт программирования на платформе Java от 2-х лет

• Понимание стандарта J2EE

• Английский, достаточный для общения

• Приветствуется опыт работы с AS JBoss, XML, IDE Eclipse


                              
Обязанности:

• Участие в разработке модулей, входящих в состав системного уровня - ядра ERP системы (ядро базируется на стандартной спецификации J2EE и обеспечивает все системные аспекты функционирования ERP приложения: создание и управление пользовательским интерфейсом, интерфейсы для запуска бизнес компонент, доступ к данным, управление процессами, управление транзакциями, взаимодействие с внешними системами и т.д.)

• В перспективе возможно управление группой разработчиков

Условия:

• Заработная плата 60000-75000 руб

• Работа в петербургском офисе

• Возможны командировки в Швейцарию (желательно наличие загранпаспорта)

• Страховка ОМС

• Оформление по ТК РФ

• Просьба присылать резюме на английском языке


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/recruitment/1864378">Java-программист</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.nicetu.spb.ru">Научно-инженерный центр Санкт-Петербургского электротехнического университета, ОАО</companyName>
<salary>
<minimum>50000</minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Требования:

-опыт работы от 3 лет

- знание методов объектно-ориентированного анализа и проектирования программного обеспечения

- знание сервера Tomcat и навыки разработки серверных приложений

- знание Eclipse RCP

- опыт работы с БД (Postgresql), знание SQL

- опыт работы в Linux (уровень уверенного пользователя)

- умение разбираться в чужом коде и модифицировать его

- умение разрабатывать документацию на программы, описывать алгоритмы

- желательна возможность длительных командировок


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2194007">Разработчик java</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.firstlinesoftware.com">First Line Software, OOO</companyName>
<salary>
<minimum></minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:


                              
•Участие в развитии инновационного проекта в области документооборота (Activiti, cloud services)

•Технический дизайн и разработка проектов в течение всего цикла

•Разработка архитектуры технических решений

•Взаимодействие с техническими специалистами Заказчика

•Развитие новых функций в существующих продуктах


                              
Требования:


                              
•Хорошее знание базовых механизмов Java

•Опыт веб-программирования (Java EE)

•Навыки разработки UI на GWT и с использованием XForms являются преимуществом

•Опыт работы в сфере Enterprise Content Management является преимуществом


                              
Условия работы:


                              
•Оформление и условия работы согласно трудовому законодательству

•Официальный доход

•Система премий и бонусов

•ДМС

•Стоматологическая страховка

•Курсы английского

•Скидка на обеды в кафе бизнес-центра

•Офис в центре, ст.м. Петроградская


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/1909966">Программист Java</vacancyName>
<companyName companyUrl="">Профессиональные системы, ООО</companyName>
<salary>
<minimum>60000</minimum>
<maximum>90000</maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:

Разработка WEB-портала (движка) и интерактивных WEB-приложений комплексной информационной системы с использованием технологий Java.


                              
Требования:

Опыт: Java (для WEB), знание библиотек/фреймворков для разработки WEB-приложений на Java (JSF, GWT, Vaadin, Wicket, etc).

Приветствуется опыт в технологиях Java Portlet, CMS/CMF, библиотеках JavaScript (JQuery, DOJO, etc), HTML/CSS.


                              
Условия:

Оформление по ТК, полностью белая заработная плата.


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/1900002">Программист JAVA</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.mobilecapital.com.">МоБильный Капитал, ЗАО</companyName>
<salary>
<minimum>30000</minimum>
<maximum>70000</maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:

Участие в крупном, интересном проекте по разработке электронных финансовых сервисов в качестве инженера-программиста. Возможности карьерного роста в направлениях архитектора, аналитика, лидера группы. Уровень предлагаемой зарплаты зависит от степени соответствия кандидата требованиям и результатов собеседования.


                              
Условия:

Режим работы с 10 до 19.

Офис в районе метро «Елизаровская».


                              

                              

                              
Требования:

Опыт разработки клиентского и серверного программного обеспечения (Java SE/EE).

Знакомство со следующими технологиями: Java EE, JBoss/Tomcat, Servlets/JSP, JPA, JTA, EJB, Hibernate, SpringFramework, HQL/SQL, Web Services, UML 2.0, шаблоны проектирования, Eclipse RCP.

Знание систем контроля версий (SVN).

Плюсом будет:

наличие сертификатов,

знание линейки Rational: RAD, RSM, RSA.

знание библиотек AJAX , dHTML.

знание Oracle:PL/SQL, хранимые процедуры, триггеры, генерация отчетов.

опыт разработок под *nix операционными системами (FreeBSD, RedHat).

знание промышленных стандартов шифрования и обеспечения безопасности распределенных приложений.


                              

                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/734681">Java developer</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.quickoffice.com">Quickoffice</companyName>
<salary>
<minimum>60000</minimum>
<maximum>80000</maximum>
</salary>
<description>
Требования:

* Необходимо уверенное знание J2SE (участие в коммерческих проектах).

* Будет плюсом знание форматов документов MS Office 2003/2007.

* Опыт работы с Android будет плюсом.

* Желателен опыт разработки GUI на фреймворках: Swing/Android/SWT/Qt

* Обязательны навыки работы с документацией на английском языке.


                              
Обязанности:

* Разработка офисных приложений для смартфонов и планшетов Android.


                              
Условия:

* Гибкий график работы.

* Вкусные обеды в офисе.

* ДМС со стоматологией

* Удобная развозка от метро до офиса и обратно.

* По желанию спорт (футбол,баскетбол, волейбол).

* Отличный коллектив.

* Содействие в переезде для иногородних
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/production/2222871">Ведущий инженер-программист АСУ ТП</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.advanticaservices.info">Advantica Recruitment, ООО</companyName>
<salary>
<minimum>65000</minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Industrial automation and control systems

Вакансия: Ведущий инженер-программист (разработчик) АСУ ТП

Компания: международный холдинг, предоставляет услуги по технологическому и бизнес-консалтингу, информационным технологиям, инжинирингу, а также по управлению проектами для предприятий чёрной и цветной металлургии, крупнейших горно-перерабатывающих предприятий, энергетических компаний,  предприятий нефте-газовой промышленности. Компания оказывает консультации, ведет проектные работы, осуществляет подбор и поставки оборудования для контроля и автоматизации основных или комплексных технологических процессов крупнейших предприятий отрасли.  АСУ ТП подразделение компании занимается разработкой систем управления технологическими линиями и их интеграции в единую систему управления производством  предприятия.

Российское представительство компании открыто в Петербурге в 2009 году.


                                 
Условия работы:


                                 
• Оформление согласно ТК РФ, полная занятость, оформление в штат компании;

• Местонахождение офиса: ближайшая станция метро пл. Восстания – 7 минут пешком;

• График работы: с 9:00 до 17:30, пятница - с 9:00 до 17:00;

• Пятидневная рабочая неделя;

• Дополнительная мед. страховка; возможна страховка на всю семью, включая дантиста после года работы;

• Интересные масштабные проекты;

• Краткосрочные командировки (до 15 % рабочего времени; суточные от 600 до 900 рублей);

• Коллектив профессионалов,

• Корпоративные мероприятия для сотрудников и их семей;

• Заработная плата от 60000 рублей (от 65000 рублей после сокращённого до 2-х месяцев, испытательного срока);

• Квартальные премии, а также премии по итогам работы компании (годовая премия);

• Регулярное увеличение оклада по мере профессионального роста, адаптации к методам работы и понимании специфики работы компании (не зависит от уровня инфляции);

• Корпоративные курсы английского языка в офисе компании;

• Начало работы – 15-30-го июня 2011 года.


                                 
Должностные обязанности:


                                 
• Обследование объекта. Постановка задач по автоматизации, управление созданием и внедрением проектов автоматизации;

•  Анализ и формализация исходных данных. Участие в разработке алгоритмов управления. Представление общего решения. Постановка задач и корректировка проекта на всех этапах. Унификация проекта на уровне блоков, узлов, сборочных единиц, заказных элементов. Выбор средств разработки. Создание прототипов интерфейсов пользователя.

• Разработка нового и обновление существующего программного обеспечения АСУ ТП (PLC, HMI-устройств, SCADA-систем);

• Разработка и отладка управляющих программ (Siemens, AllenBradley); разработка структуры и подбор оборудования &quot;верхнего&quot; уровня системы управления; написание документации по эксплуатации; проведение стендовых испытаний; проведение пуско-наладочных работ;

• Работа с Заказчиками: проведение обучений, консультации, поддержка, решение технических задач. Ведение переговоров и переписки.

• Взаимодействие со смежными отделами при решении сложных проблем при работе на проектом;.

• Разработка документации на ПО;

• Участие в проведении наладки ПО на объекте и сдача систем Заказчику.


                                 

                                 
Профессиональный опыт и необходимые навыки:


                                 
• Опыт разработки и внедрения автоматизированных систем на базе решений Siemens.

• Высшее образование, специализация: Автоматизация технологических процессов и производств;

• Опыт работы в области разработки программного обеспечения АСУ ТП свыше 5 лет;

• Знание современных программно-технических комплексов применяемых в автоматизации производства (Siemens, Wonderware, AllenBradley -Rockwell Automation).

• Опыт работы и глубокое знание программных продуктов Siemens: PCS7, WinCC, ProTool.

• Знание и навыки работы с промышленными контроллерами SIMATIC S7-400, сетями Industrial Ethernet, PROFIBUS;

• Опыт создания эргономичных мнемосхем и элементов интерфейса пользователя;

• Опыт разработки эксплуатационной документации;

• Опыт работы программистом АСУТП не менее 5-х лет; Опыт  участия (в роли ведущего инженера) в разработке и внедрении систем АСУТП на базе PCS7.

• Английский: достаточный для чтения технической документации;

• Знание нормативной базы для проектирования и разработки проектной документации на АСУТП;

• Технологии программирования COM, ActiveX; опыт и знания объектно-ориентированного программирования; Знания теории автоматического управления, теоретических основ электротехники;

• Siemens Step7/WinCC, Allen-Bradley/ControlLogix/ControlNet; InTouch/WonderWare;

• С, (С++), Java; VB, Oracle, MS SQL;

• Способность к быстрой адаптации при работе над новыми проектам: условиям работы с заказчиком;

• Клиентоориентированность.

• Желателен опыт участия в крупных проектах: постановки задач, распределения работ, организации взаимосвязей между исполнителями проекта и успешного решения возникающих проблем в должности руководителя проекта;

• Желательно: недавние курсы повышения квалификации по MES системам или

опыт участие в создании MES проекта(ов);

• Покладистый характер, работать придётся в группе и самостоятельно.


                                 
Убедительная просьба, вместе с резюме отправлять перечень наиболее значимые проектов (название проекта, краткая характеристика проекта, Ваша роль в проекте) с Вашим участием.


                                 
Если Вас заинтересовала вакансия, пожалуйста, высылайте Ваше резюме прикреплённым файлом с обязательным указанием названия вакансии в теме письма.


                                 
Мы гарантируем конфиденциальность Вашей персональной информации.


                                 

                              
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/production/2158579">Програмист 1с</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.krysalove.ru">Петербургский центр дезинфекции и дезинсекции</companyName>
<salary>
<minimum>70000</minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Условия:

полный рабочий день, официальное оформление, отпуск, и тд итп.


                              
Требования:

Знание java script, postgres, mysql, mssql.

Обучаемость , желание проффесионального роста. Активность.

Ум - это самое главное.


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2078449">Программист PHP</vacancyName>
<companyName companyUrl="megagroup.ru">Мегагруп</companyName>
<salary>
<minimum>40000</minimum>
<maximum>60000</maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:


                              
* Работа: заниматься web программированием в дружной команде разработчиков.

* Направления работ:  развитие и поддержка массовой CMS компании, адаптация и доработка CMS под сложные проекты и конкретных заказчиков, развитие тех. части SEO сервисов и CRM компании, поддержка существующих и разработка новых онлайн сервисов компании

* Используемые в компании софт и технологии: php, mysql, javascript, ajax, sphinx, svn, smarty, eclipse, mvc, nginx, mongodb, memcached, python, phpdaemon


                              
Условия работы:


                              
* Работа в офисе, пятидневка, м. Московская.

* Оформление согласно ТК РФ.

* Возможность профессионального и карьерного роста - в динамично развивающейся компании.


                              
Требования:


                              
* Опыт коммерческого программирования php|javascript|mysql|xhtml|css - 2 года.

* Работа только на полный рабочий день, способность дисциплинированно работать в фиксированном графике.

* Опыт работы в команде разработчиков и работы с системами контроля версий.

* Опыт оптимизации кода и запросов по производительности.

* Умение быстро разбираться в чужом коде.

* Английский язык - на уровне чтения документации по работе.

* Дополнительным плюсом будет: опыт работы с sphinx, smarty, memcached, mongodb, redis, phpdaemon, с, с++, java, python.


                              

                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2218321">Программист C# и C++</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.telros.ru">Телрос</companyName>
<salary>
<minimum>70000</minimum>
<maximum>100000</maximum>
</salary>
<description>
Крупная телекоммуникационная компания приглашает кандидатов на вакансию программиста C#/C++


                              
Требования:


                              
• Высшее  техническое образование ( специализация: системный анализ, программирование).

• Опыт работы от 5 лет.

• Знание основ логики и теории вероятности, математическое моделирование.

• Общие знания в области безопасности.

• Знание особенностей проведения НИР и ОКР.

• Программирование сетевых приложений.

• Знание языков программирования: С++/ С# с WPF  и знание БД (My SQL, Oracle, Postgre SQL), Java.

• Желательно знание английского языка.


                              
Обязанности:


                              
• Управление и участие в проекте разработки прикладного ПО.

• Внедрение и сопровождение прикладного ПО.

• Разработка математических моделей объектов и систем.

• Выполнение расчетов эксплуатационных показателей систем.


                              
Условия работы:


                              
• Пятидневная рабочая неделя с 9.00 до 18.00 (Выборгский р-он, ст.м. Лесная),

• Оформление и социальные гарантии в соответствии с Трудовым Законодательством, пакет бонусов и компенсаций.

• Испытательный срок - 2 месяца.

• Заработная плата: 70 000-100 000 руб.


                              

                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2102011">Системный администратор UNIX</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.devexperts.com">Devexperts</companyName>
<salary>
<minimum>75000</minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:

- Администрирования UNIX: установка, настройка, конфигурирование, помощь разработчикам;

- Установка, конфигурирование и отладка оборудования.

Оперативное решение возникающих проблем (в том числе и в ночное время);

- Опыт, навыки и желание руководства группой системных инженеров;

- Умение делиться профессиональной информацией и обучать коллег;

- Общение с представителями клиентов и компаний-партнеров;

- Составление отчётов руководству.


                              
Требования:

- Опыт администрирования UNIX не менее 3-х лет (Solaris будет плюсом);

- Опыт работы с Oracle;

- Знание TCP/IP;

- Владение cкриптовыми языками awk, perl, etc — способности к анализу, решению и предотвращению проблем;

- Возраст: от 25 лет;

- Высшее или неполное высшее образование;

- Инициативность, обучаемость;

- Хорошее владение письменным английским (устный будет плюсом);

- Желателен опыт работы с технологиями Sun Cluster, Java, оборудованием Sun (entry-level).


                              

                              
Мы предлагаем:


                              

                              
Коллектив

Сейчас в Компании работает 300 технических специалистов с высшим образованием в области компьютерных технологий и инженерии.


                              
Карьера

- Эффективная система планирования карьеры, которая предполагает как профессиональное развитие сотрудников, так и совершенствование личностных и менеджерских качеств;

- Корпоративное обучение и тренинги;

- Если до «идеального» кандидата Вам не хватает какого-то одного качества, но Вы готовы к позитивным переменам и самообразованию, то будем рады встретиться с Вами в нашем офисе.


                              
Офис

- Современный, профессионально оборудованный офис в бизнес-центре «Воронцов», в 10-15 минутах ходьбы от ст. метро «Петроградская», «Чкаловская»;

- Просторные офисы, уютная кухня, спортивный уголок, душ, несколько зон отдыха, комнаты переговоров и конференц-залы;

- Для удобства работы большинство рабочих мест оборудовано двумя и более жидкокристаллическими мониторами;

- Наличие библиотеки с широким, регулярно обновляемым фондом специализированной современной литературы;

- Удобная парковка для велосипедов и автомобилей.


                              
График работы

- Гибкий. Вы сами выбираете наиболее удобный для Вас график работы (40 часов в неделю). Обязательные присутственные часы - с 11:00 до 17:00;

- В некоторых отделах — работа в смене;

- Возможны командировки в США, Азию и страны Европы.


                              
Зарплата

- Высокая «белая» заработная  плата в рублях (на 25% выше средних зарплат в IT согласно ежегодному внешнему обзору заработных плат по Санкт-Петербургу);

- Оформление по ТК РФ.


                              
Компенсационный пакет

- Все отпуска - по ТК РФ и даже больше.100% оплачиваемый больничный лист;

- ДМС страхование. Ежемесячная бесплатная консультация с врачом-куратором в офисе;

- Полноценные обеды - в офисе, бесплатно;

- Курсы английского языка для групп разного уровня знаний - в офисе, бесплатно;

- Компенсация 2/3 от стоимости абонемента в любой спортивный клуб города;

- Оплачиваемый сертификационный экзамен Sun Certificated Java Programmer;

- Тим-билдинги, корпоративные мероприятия, своя футбольная команда, выезды на природу и пр.


                              

                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2101916">Инженер технической поддержки</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.devexperts.com">Devexperts</companyName>
<salary>
<minimum>26000</minimum>
<maximum>32000</maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:

- Осуществление технической поддержки и мониторинг удаленных программных систем;

- Общение с представителями заказчика по телефону, e-mail и MSN на английском и русском языке.


                              

                              

                              
Требования:

- Пол - мужской, возраст - от 18 лет;

- Уверенное владение английским языком;

- Опыт работы в операционных системах семейства UNIX;

- Опыт работы в операционных системах Windows.


                              

                              

                              
Мы предлагаем:


                              
Коллектив

Сейчас в Компании работает 300 технических специалистов с высшим образованием в области компьютерных технологий и инженерии.


                              
Карьера

- Эффективная система планирования карьеры, которая предполагает как профессиональное развитие сотрудников, так и совершенствование личностных и менеджерских качеств;

- Корпоративное обучение и тренинги;

- Если до «идеального» кандидата Вам не хватает какого-то одного качества, но Вы готовы к позитивным переменам и самообразованию, то будем рады встретиться с Вами в нашем офисе.


                              
Офис

- Современный, профессионально оборудованный офис в бизнес-центре «Воронцов», в 10-15 минутах ходьбы от ст. метро «Петроградская», «Чкаловская»;

- Просторные офисы, уютная кухня, спортивный уголок, душ, несколько зон отдыха, комнаты переговоров и конференц-залы;

Для удобства работы большинство рабочих мест оборудовано двумя и более жидкокристаллическими мониторами;

- Наличие библиотеки с широким, регулярно обновляемым фондом специализированной современной литературы;

- Удобная парковка для велосипедов и автомобилей.


                              
График работы

- Гибкий. Вы сами выбираете наиболее удобный для Вас график работы (40 часов в неделю). Обязательные присутственные часы - с 11:00 до 17:00;

- В некоторых отделах — работа в смене;

- Возможны командировки в США, Азию и страны Европы.


                              
Зарплата

- Высокая «белая» зарплата в рублях (на 25% выше средних зарплат в IT согласно ежегодному внешнему обзору заработных плат по Санкт-Петербургу);

- Оформление по ТК РФ.


                              
Компенсационный пакет

- Все отпуска - по ТК РФ и даже больше.100% оплачиваемый больничный лист;

- ДМС страхование. Ежемесячная бесплатная консультация с врачом-куратором в офисе;

- Полноценные обеды - в офисе, бесплатно;

- Курсы английского языка для групп разного уровня знаний - в офисе, бесплатно;

- Компенсация 2/3 от стоимости абонемента в любой спортивный клуб города;

- Оплачиваемый сертификационный экзамен Sun Certificated Java Programmer;

- Тим-билдинги, корпоративные мероприятия, своя футбольная команда, выезды на природу и пр.


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2213818">Системный архитектор</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.checkmates.ru">CheckMates</companyName>
<salary>
<minimum></minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
IТ компания (более 200 разработчиков) приглашает на постоянную работу Системного архитектора (Java, .Net).


                              
Обязанности:

∙        Разработка архитектуры проекта;

∙        Сопровождение проекта и архитектурный надзор.


                              
Требования:

∙        Опыт работы системным архитектором/проектировщиком от 2-х лет;

∙        Опыт проектирования и внедрения Enterprise систем;

∙        Опыт в проектировании систем с использованием J2EE или .NET Framework;

∙        Участие в успешно завершенных Enterprise проектах;

∙        Хорошее понимание принципов SOA, ООП;

∙        Знание UML на уровне опытного проектировщика;

∙        Технический английский на уровне, достаточным для написания документов.


                              
Условия:

∙        Современный офис в СПб.

∙        Работа по ТК, соц. пакет.


                              
Отправляйте, пожалуйста, Ваше резюме (в формате WORD) с подробным описанием реализованных проектов по адресу career(at)eraserv(dot)com с указанием кода вакансии &quot;Системный архитектор (Java, .Net)&quot;.


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2195125">Web Developer</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.actimind.com">Actimind Inc.</companyName>
<salary>
<minimum>20000</minimum>
<maximum>25000</maximum>
</salary>
<description>
Основные обязанности:

Работа над созданием Web-приложений для сбора и преобразования данных с сайтов ведущих мировых производителей - IBM, HP, Sony, Microsoft, Toshiba и тд. Используемые технологии - XML/XSLT, JavaScript, HTML и CSS.


                              
Требования к кандидатам:

Хорошие представления о принципах работы Web-приложений, служб и сервисов Internet.

Опыт работы с Web-технологиями: HTML/CSS, Javascript, XML будет вашим преимуществом.

Главное – желание работать и профессильнально развиваться, и если это действительно ваша профессия, то научиться остальному (например, какой-то конкретной технологии) мы поможем.


                              
Трудоустройство:

Прием на работу осуществляется по результатам тестирования и собеседования.

В случае успешных результатов тестирования – обучение технологиям программирования Web-приложений в рамках проектного тренинга опытными специалистами компании.


                              
Зарплата на данной позиции составляет от 20 000 до 25 000 рублей и определяется по результатам собеседования.


                              
Предоставляется дополнительное питание в офисе.


                              
Профессиональное развитие:

В компании разработаны программы обучения на Java и .NET программистов. Эти программы включают в себя обучение и тренинги по следующим темам:

Принципы ООП, Шаблоны проектирования (design patterns),  Java (или C#, в зависимости от программы), Базы данных, Юнит-тестирование (unit testing), Особенности проектирования и программирования многопоточных приложений.


                              
За несколько лет существования этих программ уже многие сотрудники компании успешно прошли обучение и были переведены на более высокие позиции в проекты, где используют изученные технологии и практики.


                              
В компании также сформирована обширная библиотека для самообразования. Сотрудники компании участвуют в профессиональных конференциях и семинарах.


                              
График работы:

Мы работаем с 12 до 21, с часовым перерывом на обед.

Данный график - не догма, возможны варианты. Важно лишь понимать, что работа на полную ставку - это 40 отработанных часов в неделю.


                              
В остальном, в нашей команде много студентов и аспирантов, которые успешно совмещают учебу и работу.


                              
Спорт:

Предоставляются частичные компенсации горнололыжных абонементов и занятий в fitness клубе.


                              
Дополнительные услуги:

В компании действует система денежных кредитов и финансовой поддержки.

Иногородним сотрудникам предоставляется помощь в обустройстве и организационных вопросах.


                              
Вне офиса:

Мы ведем активную жизнь, выезжаем на природу (как на дикую, так и не очень), проводим корпоративные чемпионаты, турниры, лотереи.


                              
Давай с нами!


                              

                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2208592">Руководитель контент-отдела</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.ectaco.com">Эктако</companyName>
<salary>
<minimum></minimum>
<maximum>30000</maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:

Создание каталога, описание товара, заполнение баз данных, HTML верстка и обработка изображений, установка и настройка готовых веб приложений, работа с базой данной средствами SQL, тестирование сайтов и веб приложений.

Желательно:

Базовые навыки графического дизайна, работа в PhotoShop. Любой опыт программирования. Хороший английский.

Навыки тестирования Web-приложений и Web-сайтов

SQL Navigator for Oracle, MYSQL, Windows, HTML, CSS, SQL, JavaScript, PHP  начальный уровень, общее представление

jsp  и приложении работающем на связке oracle-java

bug-tracking, системы управления версиями (Borland StarTeam, TRAC, SVN)

Условия:

Зарплата от 30 тыс. руб.  по итогам собеседования и существенно зависит от вашей квалификации. Испытательный срок 3 месяца. Оформление по ТК РФ. Социальный пакет. Бесплатное питание в офисе.


                              
Требования:

- Знания HTML/CSS, начальные знания любого языка программирования используемого для веб разработок, представление как работают сайты и веб приложения;

- Базовые знания SQL;

- Базовый уровень письменного английского языка;

- Лидерские качества и умение работать с людьми;

- Способность грамотно писать тексты на русском языке.


                              

                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2205841">Инженер по внедрению и сопровождению автоматизированных систем</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.labma.ru">Лаборатория модульной автоматизации, ЗАО</companyName>
<salary>
<minimum>33000</minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
ЗАО &quot;ЛМА&quot; - компания, ведущая деятельность по строительству прикладных автоматизированных систем в различных отраслях, объявляет набор на вакансии инженеров по внедрению и сопровождению автоматизированных систем для работы в собственных проектно-внедренческих центрах в Санкт-Петербурге и Москве.


                              
Описание вакансии:


                              
Инженер является специалистом группы по внедрению и сопровождению прикладных информационных систем в банках, органах государственной власти, правоохранительных органах. Системы создаются в соответствии с установленной технологией; в основе программной архитектуры: Java 2 Enterprise Edition и Intranet/Internet-сеть, сервера под управлением OC Unix, MS Windows, СУБД: Oracle, MS SQL Server. Системы внедряются и сопровождаются в крупных организациях, количество пользователей – от нескольких десятков до нескольких тысяч (в том числе на территориально удаленных площадках).


                              
Инженер по внедрению и сопровождению выполняет фиксацию, анализ и исследование эксплуатационных инцидентов, консультирует (обучает) пользователей и администраторов систем, разрабатывает эксплуатационную документацию, формулирует требования для групп разработчиков, выполняет развертывание и настройку функциональных программных комплексов. Инженер должен выступать и в роли бизнес-аналитика, что предполагает исследование предметной области, подлежащей автоматизации, бизнес-процессов, сбор первичной информации, необходимой для разработки системы.


                              
Требования:


                              
Опыт работы на аналогичных позициях является преимуществом. Возраст – до 35 лет, высшее образование.


                              
Условия:


                              
Место работы: Санкт-Петербург, Москва. Оформление по ТК, зарплата &quot;белая&quot;. Полис ДМС. Карьерный рост. Возможны командировки.


                              
Уровень заработной платы в месяц (определяется по результатам собеседования):

-  ведущий специалист – от 74 тыс. руб.;

-  специалист – от 50 тыс. руб.;

-  ассистент – от 33 тыс. руб.
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2205757">Инженер-программист</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.lider-consult.ru">Лидер-Консалт</companyName>
<salary>
<minimum>35000</minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:

- разработка, модернизация, тестирование и техническая поддержка программного обеспечения;

- разработка технической документации и подготовка отчетов;

Задачи, которые предстоит решить данному специалисту:

разработка web и Windows приложений на платформе .NET на языке C#


                              
Условия:

Работа в головном офисе Компании в центре города.

Режим: с 08.30 до 17.30.

Оформление и соц. пакет – в соответствии с действующим законодательством.

Заработная плата: оклад 35 000 руб. + премии, 13-я з/п, доплата к отпуску,  ДМС.

Перспективы служебного роста: есть


                              
Требования:

Высшее профильное образование. Возраст: от  25  до  40 лет.

Прописка:  Санкт-Петербург , ЛО

Стаж работы и профессиональный опыт:   обязателен не менее 1 года

Ключевые компетенции: Знание SQL (MSSQL, Oracle), Visual C# .NET, обязательно. Знание ASP.NET, web-сервисов, Java, приветствуется.

Специальные знания:

Опыт написания windows или web приложений под платформу .NET обязательно.

Знания и умения приветствуются: Transact-SQL (MSSQL) и PL SQL (Oracle), разработка архитектуры баз данных. ADO.NET и ASP.NET, вебсервисы. XML, HTML, JavaScript. Visual Basic 6. Инструментарий Visual Studio 2008, 2010; систем управления и хранения версий (SourceSafe, SVN и т.п.).

Владение иностранными языками:  английский технический - приветствуется.

Личностные качества кандидата:

- обучаемость, дисциплинированность, ответственность, аккуратность;

- умение находить общий язык с людьми, работать в команде.


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2105888">Linux-администратор</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.favordata.com">Фавор-ИТ</companyName>
<salary>
<minimum>30000</minimum>
<maximum>80000</maximum>
</salary>
<description>
Администратор развивает инфраструктуру компании (более сорока Linux-серверов и более двадцати рабочих станций (Linux/XP), обеспечивая надежное функционирование всех приложений и сервисов‚ а также производительную работу наших сотрудников.


                              
Требования к кандидату:

*Владение Linux на уровне администратора сервера‚ включая большинство из: SSH‚ routing‚ NAT‚ firewall‚ DNS‚ sendmail‚ CVS‚ VPN, etc.

*Желание учиться и способность к обучению.


                              
Уровень зарплаты зависит от:

*Умения самостоятельно обеспечить надежную работу установленных на серверах служб‚ минимизацию возможности потери данных‚ в том числе при отказах оборудования‚ перебоях в электроснабжении

*Владения сопряженными технологиями - ant‚ автоматизация мониторинга‚ Java‚ XSL‚ HTML‚ etc.

*Эффективности участия в планировании и развитии парка аппаратного и системного программного обеспечения


                              
Условия работы:

*Уровень заработной платы устанавливается индивидуально по результатам собеседования‚ а затем ежемесячно корректируется с ростом профессионального уровня и производительности. Поэтому для менее опытных сотрудников нормальным является существенное повышение заработной платы в течение первого года работы

*Оформление согласно законодательству‚ в том числе обязательная медицинская страховка‚ оплата больничных‚ оплачиваемый отпуск в размере 28 календарных дней‚ в том числе не менее двух недель в период с мая по сентябрь

*Предоставление официальных справок для кредитования

*Дополнительная добровольная медицинская страховка (ДМС) за счет компании

*Указанный для вакансии диапазон заработной платы соответствует 40-часовой рабочей неделе

*Рядом с офисами расположены кафе‚ в офисах есть холодильники‚ микроволновки‚ чайники для самостоятельного питания
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2194579">Инженер-программист</vacancyName>
<companyName companyUrl="">Санкт-Петербургский информационно-аналитический центр, государственная</companyName>
<salary>
<minimum>45000</minimum>
<maximum>45000</maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:

• Разработка Web-приложений на базе платформы J2EE;

• Участие в проектной деятельности на этапах разработки системного,  технического и технорабочего проекта:

• Предоставление отчетности о ходе работы.


                              

                              
Условия:

• Оформление по ТК РФ, стабильность, социальные гарантии;

• График работы: 5/2 (с 9.00 до 18.00);

• Выплата заработной платы два раза в месяц на карту Сбербанка России.

• Возможности профессионального и карьерного роста.


                              

                              
Требования:

• Знание Java и J2EE (JSP, Servlets), опыт написания Web приложений на Java не менее года в IDE Eclipse;

• Знание JavaScript (включая ООП), AJAX;

• Опыт работы с одним из Java Web Server&apos;ом (Tomcat, JBoss, Jetty);

• Знание технологий Web Services;

• Опыт работы с СУБД (PostgreSQL/Oracle), ОС Linux;

• Умение тестировать собственный код и работать с чужим кодом;

• Знание английского языка (чтение  технической документации);

Будет плюсом:

• Опыт использования MVC фреймворков;

• Знание стандартов платформы J2EE ( JSF);

• Знание SQL, JDBC и Hibernate;

• Знание JNI;

• Владение практикой unit testing (test driven development);

• Знание и опыт рефакторинга;

• Знание процессных библиотек RUP и CMMi.


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2196520">Разработчик c++</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.firstlinesoftware.com">First Line Software, OOO</companyName>
<salary>
<minimum></minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:


                              
Разработка ПО в области управления комп. сетями, систем безопасности.


                              
Условия:

Оформление и условия работы согласно трудовому законодательству.

Официальный доход.

Система премий и бонусов.

ДМС.

Стоматологическая страховка

Курсы английского.


                              
Требования:

Опыт разработок на С++ не менее 3 лет.

Необходимые знания:

хорошее знание C++;

базовые знания Java (J2SE).

Win32 API;

протоколы TCP, HTTP/HTTPS;

основы построения сетей на основе TCP;

принципы построения ОС (на примере ядра Windows);

технический английский.

Желательно: знания в области компьютерной безопасности (симметричные и асимметричные алгоритмы шифрования, основы цифровой подписи, X.509 сертификаты);

Паттерны проектирования; опыт рефакторинга.


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2148854">Программист с/c++</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.arcomgroup.ru">Arcom Group</companyName>
<salary>
<minimum>30000</minimum>
<maximum>50000</maximum>
</salary>
<description>
Требования:


                              
* Хорошие знания С/C++ . Приветствуется знание JAVA, SQL, PHP, J2EE, GWT.

* Опыт доработки программных продуктов (с анализом исходного кода ).

* Опыт разработки и составления технической документации,формализации задач.

* Технический английский, приветствуется разговорный английский, французский.

* Ответственность, самостоятельность, исполнительность, энергичность, готовность обучаться.

* Приветствуется знание в области банковского процессинга, биллинга, систем электронной коммерции и/или опыт работы в банке (отдел пластиковых карт, отдел автоматизации).

* Приветствуется знание Linux, Unicapt, Telium, опыт написания переносимых приложений.

* Приветствуется знание сетевых технологий и опыта администрирования.

* Приветствуется знание Doxygen, Subversion.

* Приветствуется опыт системного программирования, работы на уровне &quot;железа&quot;.


                              
Обязанности:


                              
* Разработка, внедрение и сопровождение новых программных продуктов.

* Ведение переписки с клиентами на этапе постановки задачи и реализации проекта.

* Доработка и исправление существующих продуктов.

* Составление техн. документации.


                              
Условия:


                              
* Место работы - офис в бизнес центре (ближайшее метро - Чернышевская) .

* График работы с 9.30 до 18.00 ( возможны командировки (не часто) и ненормированный рабочий день по служебной необходимости (еще реже)).

* Оклад на испытательный срок 25000 рублей, продолжительность испытательного срока 2 месяца (может быть меньше)‚ далее &gt;30000 рублей .

* Белая заработная плата.


                              

                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2092071">Специалист по сопровождению</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.arcomgroup.ru">Arcom Group</companyName>
<salary>
<minimum>30000</minimum>
<maximum>60000</maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:


                              
* Тестирование и сертификация программных продуктов, составление документации.

* Техническое сопровождение разработанного программного продукта (ответы на телефонные звонки или почту клиентов по поводу возникающих проблем с программным продуктом‚ выявление и формализация программных ошибок).

* Выезды к заказчику для установки программного продукта или для выяснения сложных вопросов‚ которые невозможно решить по телефону.

* Обучение заказчика программному продукту.


                              

                              
Требования:


                              
* Высшее или неоконченное высшее техническое образование

* Первичные навыки системного администрирования (собрать комп, настроить сеть).

* Опыт тестирования программных продуктов ( в том числе с анализом исходного кода приветствуется).

* Опыт разработки и составления технической документации.

* Коммуникативность на достаточном уровне, ответственность, стрессоустойчивость, вежливость.

* Технический английский.

* Крайне приветствуется знание банковского процессинга, опыт работы в банке (отдел пластиковых карт, отдел автоматизации).

* Приветствуется знание и опыт программирования 1С, С++, SQL, PHP, JAVA.

* Приветствуется знание Linux, Unicapt, Tellium.

* Приветствуется знание сетевых технологий и опыта администрирования.


                              

                              
Условия:


                              
* Место работы - офис в бизнес центре (ближайшее метро - Чернышевская)

* График работы с 9.30 до 18.00, возможны командировки (местные и дальние)

* Оклад на испытательный срок 25000 рублей‚ далее &gt;=30000 рублей

* ТК РФ

* Возможен перевод в отдел перспективных программных разработок (при желании)


                              
Адрес:

Санкт-Петербург, Шпалерная, д. 51
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2022612">Инженер по автоматизации тестирования</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.darout.ru">Darout Service</companyName>
<salary>
<minimum>40000</minimum>
<maximum>45000</maximum>
</salary>
<description>
  Описание вакансии:

Компания, специализирующаяся на разработке бизнес-приложений уровня предприятия для европейского рынка, открывает конкурс на вакансию “Инженер по автоматизации тестирования” в проект по развитию ERP-приложения.


                              
Приложение включает в себя информационные модули управления деятельностью различных сторон организации, таких как производство, продажи, закупки, маркетинг, финансы, управление персоналом, партнеры, заказчики и т.д


                              
Требования:

∙ высшее техническое образование;

∙ опыт работы в IT (тестирование, автоматизированное тестирование) от 1 года;

∙ хороший технический и разговорный английский;

∙ знание языков программирования, плюсом будет опыт работы с java и jython (python);

∙  базовые знания принципов построения бизнес-процессов;

∙  опыт тестирования ERP систем будет преимуществом;

∙  аккуратность и ответственность;

∙  аналитические способности.


                              
Обязанности:

∙ составление сценариев для тестирования бизнес-процессов ERP-приложения;

∙ составление автоматизированных тестовых скриптов;

∙ анализ результатов выполнения тестовых скриптов;

∙ анализ и составление отчётов об ошибках.


                              
Условия:

∙             Заработная плата 40.000 – 45.000 руб.

∙             Работа в петербургском офисе

∙             Возможны командировки в Швейцарию (желательно наличие загранпаспорта)

∙             Страховка ОМС

∙             Оформление по ТЗ РФ


                              
ПРОСЬБА ВЫСЫЛАТЬ РЕЗЮМЕ НА АНГЛИЙСКОМ ЯЗЫКЕ


                              

                              

                              

                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/recruitment/1841804">Тестировщик Qa</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.status-job.ru">StatuS Recruitmet Agency</companyName>
<salary>
<minimum>60000</minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:

As the test lead, you will be responsible for the definition, creation, maintenance and execution of test plans, test cases, test scripts and associated data. Additionally, you will be responsible for defining test solutions as well as the selecting tools to enable test automation.

The successful applicant will be expected to drive projects from a QA perspective.

Liaise with Technical Support and development to schedule and deliver regular product maintenance releases.

Verify, regression test and release software patches for customers.


                              
Условия:

Работодатель -  крупная западная телекоммуникационная компания. З/п от 60 000 р. обсуждается.


                              

                              
Требования:

3 years commercial J2EE and Oracle testing experience in a Unix (Solaris/Linux) environment;

Ability to work on own initiative, within a traditional QA team structure or a Scrum-oriented team;

Excellent verbal and written communication skills;

Ability to identify and target business critical areas of a software application from a testing perspective;

The successful candidate should have a genuine, demonstrable interest in software quality;

Experience working with or managing an offshore test team would be an advantage;

English language pre-intermediate.


                              
Technologies:

Java, XML, HTML, C++;

Strong UNIX script Knowledge;

Test case management and reporting;

Knowledge of databases;

Oracle/MySQL;

Continuous integration systems (CruiseControl, Bamboo).


                              

                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/731124">Системный архитектор</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.seaproject.ru">Cи Проект</companyName>
<salary>
<minimum></minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Требования: IТ компании «Си Проект» требуется системный архитектор. Опыт работы на позиции Team – Leader,системный архитектор   или   ведущий разработчик  не менее года. Знание технологий .NET или Java, Web- и Win- форм,   SQL Server.   Знание объектно-ориентированного анализа и проектирования, UML и   реляционных баз данных. Гражданство РФ обязательно.


                              
Обязанности:   Разработка программного обеспечения и информационных систем в команде профессионалов. Современные технологии (RUP, ISO 9001). Проектирование программного обеспечения, информационных систем; Управление   группой   разработчиков. Участие в разработке и поддержке проектной документации.


                              
Условия: Заработная плата обсуждается по результатам собеседования. Ооциальный пакет. Оформление по трудовому кодексу. 
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/internet/2190269">Seo-специалист</vacancyName>
<companyName companyUrl="sinercom.ru">Sinercom</companyName>
<salary>
<minimum>25000</minimum>
<maximum>35000</maximum>
</salary>
<description>
Основные навыки необходимые для вакансии:


                              
Опыт продвижения сайтов по ВЧ, СЧ, НЧ основных поисковых систем в TOP5, TOP10

Практические знания технологий интернет маркетинга и пиара, включая нетрадиционные.

SEO и SEM продвижение в поисковых системах Yandex, Google, Rambler и аудит сайта

Анализ поведения и предпочтения посетителей сайта

Улучшение юзабилити сайта

Повышение конверсии целевых посетителей


                              

                              
Дополнительные преимуществом является


                              
Опыт написание статей. Зание PHP, MySQL, Ajax, Java Script, jQuery

html, css, photoshop (на уровне работы с изображениями), CMS(Joomla, Bitrix)


                              

                              
Обязанности:


                              
SEO и SEM продвижение в поисковых системах Yandex, Google, Rambler и аудит сайта

Анализ поведения и предпочтения посетителей сайта

Улучшение юзабилити сайта

Повышение конверсии целевых посетителей

Управление контентом


                              

                              
Условия работы:


                              
Команда опытных специалистов, интересные задачи, дружный коллектив

Поощрение инноваций

Работа в офисе‚ полный рабочий день

Испытательный срок 2 месяца

График работы: пн.-пт., 9:30.00-18.00 (возможен гибкий по дополнительному согласованию)

Оформление по ТК РФ.
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2101981">Junior QA Engineer</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.devexperts.com">Devexperts</companyName>
<salary>
<minimum>20000</minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:

- Разработка и проведение тестов;

- Поддержка тестовой документации;

- Документирование и верификация дефектов;

- Работа с требованиями;

- Работа в команде;


                              

                              
Требования:

- Знание в теории всех современных, наиболее распространенных аппаратно-программных платформ;

- Владение английским языком на уровне чтения/письма (upper-intermediate);

- Терпение, внимание, аккуратность;

- Разносторонне развитая личность, умеющая использовать голову по назначению, читать, писать, быстро находить необходимую информацию.


                              

                              
Для Вас будет являться преимуществом, если Вы:

- Имеете опыт работы в  сфере тестирования, системного администрирования и программирования от 1 года;

- Знаете основные подходы к тестированию и умеете их применять;

- Знаете скриптовые языки программирования.


                              

                              

                              
Мы предлагаем:


                              

                              
Коллектив

Сейчас в Компании работает 300 технических специалистов с высшим образованием в области компьютерных технологий и инженерии.


                              
Карьера

- Эффективная система планирования карьеры, которая предполагает как профессиональное развитие сотрудников, так и совершенствование личностных и менеджерских качеств;

- Корпоративное обучение и тренинги;

- Если до «идеального» кандидата Вам не хватает какого-то одного качества, но Вы готовы к позитивным переменам и самообразованию, то будем рады встретиться с Вами в нашем офисе.


                              
Офис

- Современный, профессионально оборудованный офис в бизнес-центре «Воронцов», в 10-15 минутах ходьбы от ст. метро «Петроградская», «Чкаловская»;

- Просторные офисы, уютная кухня, спортивный уголок, душ, несколько зон отдыха, комнаты переговоров и конференц-залы;

- Для удобства работы большинство рабочих мест оборудовано двумя и более жидкокристаллическими мониторами;

- Наличие библиотеки с широким, регулярно обновляемым фондом специализированной современной литературы;

- Удобная парковка для велосипедов и автомобилей.


                              
График работы

- Гибкий. Вы сами выбираете наиболее удобный для Вас график работы (40 часов в неделю). Обязательные присутственные часы - с 11:00 до 17:00;

- В некоторых отделах — работа в смене;

- Возможны командировки в США, Азию и страны Европы.


                              
Зарплата

- Высокая «белая» заработная  плата в рублях (на 25% выше средних зарплат в IT согласно ежегодному внешнему обзору заработных плат по Санкт-Петербургу);

- Оформление по ТК РФ.


                              
Компенсационный пакет

- Все отпуска - по ТК РФ и даже больше.100% оплачиваемый больничный лист;

- ДМС страхование. Ежемесячная бесплатная консультация с врачом-куратором в офисе;

- Полноценные обеды - в офисе, бесплатно;

- Курсы английского языка для групп разного уровня знаний - в офисе, бесплатно;

- Компенсация 2/3 от стоимости абонемента в любой спортивный клуб города;

- Оплачиваемый сертификационный экзамен Sun Certificated Java Programmer;

- Тим-билдинги, корпоративные мероприятия, своя футбольная команда, выезды на природу и пр.
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2101973">QA Engineer</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.devexperts.com">Devexperts</companyName>
<salary>
<minimum></minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Обязанности:

- Формирование тест-планов.

- Разработка и проведение тестов.

- Поддержка тестовой документации.

- Документирование и верификация дефектов.

- Анализ требований.


                              

                              
Требования:

- Высшее техническое образование.

- Опыт работы не менее 3-х лет.

- Знание  Unix\Linux систем на уровне продвинутого пользователя.

- Знание  SQL (PL\SQL, MySQL).

- Опыт программирования на JAVA.

- Хорошее знание методологий тестирования.

- Технический английский (upper-intermediate).

- Способность быстро переключаться между задачами.


                              

                              

                              
Для Вас будет являться преимуществом, если у Вас есть:

- Опыт автоматизации тестирования.

- Опыт функционального тестирования распределенных систем.

- Опыт управления командой от 3 человек.


                              

                              

                              
Мы предлагаем:


                              

                              
Коллектив

Сейчас в Компании работает 300 технических специалистов с высшим образованием в области компьютерных технологий и инженерии.


                              
Карьера

- Эффективная система планирования карьеры, которая предполагает как профессиональное развитие сотрудников, так и совершенствование личностных и менеджерских качеств;

- Корпоративное обучение и тренинги;

- Если до «идеального» кандидата Вам не хватает какого-то одного качества, но Вы готовы к позитивным переменам и самообразованию, то будем рады встретиться с Вами в нашем офисе.


                              
Офис

- Современный, профессионально оборудованный офис в бизнес-центре «Воронцов», в 10-15 минутах ходьбы от ст. метро «Петроградская», «Чкаловская»;

- Просторные офисы, уютная кухня, спортивный уголок, душ, несколько зон отдыха, комнаты переговоров и конференц-залы;

- Для удобства работы большинство рабочих мест оборудовано двумя и более жидкокристаллическими мониторами;

- Наличие библиотеки с широким, регулярно обновляемым фондом специализированной современной литературы;

- Удобная парковка для велосипедов и автомобилей.


                              
График работы

- Гибкий. Вы сами выбираете наиболее удобный для Вас график работы (40 часов в неделю). Обязательные присутственные часы - с 11:00 до 17:00;

- В некоторых отделах — работа в смене;

- Возможны командировки в США, Азию и страны Европы.


                              
Зарплата

- Высокая «белая» заработная  плата в рублях (на 25% выше средних зарплат в IT согласно ежегодному внешнему обзору заработных плат по Санкт-Петербургу);

- Оформление по ТК РФ.


                              
Компенсационный пакет

- Все отпуска - по ТК РФ и даже больше.100% оплачиваемый больничный лист;

- ДМС страхование. Ежемесячная бесплатная консультация с врачом-куратором в офисе;

- Полноценные обеды - в офисе, бесплатно;

- Курсы английского языка для групп разного уровня знаний - в офисе, бесплатно;

- Компенсация 2/3 от стоимости абонемента в любой спортивный клуб города;

- Оплачиваемый сертификационный экзамен Sun Certificated Java Programmer;

- Тим-билдинги, корпоративные мероприятия, своя футбольная команда, выезды на природу и пр.
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/2183019">Тестировщик программного обеспечения</vacancyName>
<companyName companyUrl="">Балтат софт</companyName>
<salary>
<minimum></minimum>
<maximum></maximum>
</salary>
<description>
Для развития веб-сервиса и тестирования ПО требуется Тестировщик/программист


                              
Умения и навыки:

- Представление о разработке Java приложений на основе технологий J2EE, EJB, AJAX.

- Желателен опыт работы с PostgreSQL.

- Приветствуется владение инструментами для проведения тестирования ПО, например, такими как Selenium, JMeter, JUnit.

- Умение разбираться в чужом коде.


                              
Обязанности:

В составе нашей команды программистов, вы будете заниматься тестированием, иногда разработкой и тех. сопровождением проектов статистических систем в области продаж авиабилетов и тарифного аудита.

Работа совместно с техническими специалистами французского представительства.

Основные обязанности:

- тестирование ПО, выполнение регрессивных JUnit тестов, выполнением тестов производительности JMeter.

- техническая поддержка выпущенных приложений.


                              
Работа в офисе, 5 дневная рабочая неделя, з/пл по договоренности в зависимости от профессионального опыта и навыков + система премиальных вознаграждений.


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
<vacancy>
<vacancyName url="http://spb.job.ru/it-telecom/1142997">Test Engineer</vacancyName>
<companyName companyUrl="www.quickoffice.com">Quickoffice</companyName>
<salary>
<minimum>35000</minimum>
<maximum>60000</maximum>
</salary>
<description>
О компании:

Компания &quot;Quickoffice&quot; – мировой лидер разработок офисных приложений для мобильных приборов и смартфонов – ищет грамотных, целеустремлённых и амбициозных людей для своего офиса в Санкт-Петербурге.


                              
Мы являемся самым большим независимым разработчиком мобильного программного обеспечения в мире, используем передовые технологии разработки ПО и сотрудничаем с ведущими мировыми производителями устройств. Наши продукты работают на устройствах Google, HTC, Samsung, Motorola. Работа у нас предоставит вам шанс разрабатывать продукты для миллионов людей.


                              
Требования:

* Умение работать с тестовой документацией и баг-трекинговыми системами

* Желание работать в команде

* Хорошее знание английского языка

* Будет плюсом знание форматов документов MS Office 2003/2007

* Опыт работы с Android будет плюсом

* Знание языков Java/C++ будет плюсом

* Опыт автоматизации будет плюсом


                              
Обязанности:

* Ручное тестирование приложений, разрабатываемых компанией

* Составление планов и методик тестирования

* Написание тест-кейсов, работа с баг-трекинговыми системами

* Автоматизация тест-кейсов

* В перспективе возможность руководства группой тестирования из нескольких человек


                              
Условия:

* Гибкий график работы

* Вкусные обеды в офисе

* ДМС со стоматологией

* Удобная развозка от метро до офиса и обратно

* По желанию спорт(футбол, баскетбол, волейбол)

* Отличный коллектив

* Содействие в переезде для иногородних


                           
</description>
<vacancyCity>Санкт-Петербург</vacancyCity>
</vacancy>
</vacancies>